[GROO]有冇人識公園少女？

出道睇佢地到依家都好似冇乜人識咁

素素

soso越黎越靚！但係次次都唱得好少今次red sun好似已經唱得最多咁